醫生護士...多謝你地之前照顧勇武, 今日連和理非都要你地出來保護, 10點瑪麗見 謝謝

【醫護罷工救港】
銀髮族聲援 要人要人

「醫管區員工陣線」罷工第4天！
林鄭再唔封關， 社區爆發是林鄭責任！

日期：2月6日星期四
時間：上午10-12時
地點：瑪麗醫院天橋下

#撐醫護 #大三罷 #全面封關救港 #林鄭人禍不要賠上醫護性命

行動post推！

推

只係有人企下支援佢地已經足夠

push

瑪麗前線朋友講家下醫院都唔夠口罩用, d csi口罩就分晒俾撐警廢老

pish

幫推！

Push

屌

行動post 推

早晨 我都準備出去簽到
多謝大家...

加油💪🏻

多謝醫護, 多謝銀髮族, 多謝手足